幾張圖完美解釋籃波要返玩具台

人地足球、欖球、F1、網球贏波都係係戶外噴香檳，倒啤酒
幾咁瀟灑，型棍

班籃波撚就係間房仔到開
笑死人咩

籃波撚呢

唔識駁